世界不公平，你是如何平息你的憤怒？

係咁㗎啦，好出奇呀？

我認為世界是非常公平，只不過上帝創造人嘅時候好唔公平。